分手快樂 祝你快樂

分左手就快三個月
朝早可以盡量唔諗
但一到夜晚就控制唔到個腦
晚晚都好遲先訓到
有冇巴打絲打有同樣煩惱？
會諗自己付出唔成正比
又會諗佢被第二個男仔呃
好煩

佢同我一齊好快樂 1晚3q

屌不要再說了
我都係公屋仔